Philin
============================

Yii 2 Basic Project Template.

Для установки клонируем https://dumpr@bitbucket.org/dumpr/philin.git

Выполняем composer install

Создаём базу, прописываем её в /config/db.php и заливаем дамп, который находится в /data/
